人民日報-- 老衲請收皮

希望有一日可以燒人民日報啲報紙, 治癒性應該會好高

咪撚戇鳩啦